1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Наразі багато користувачів можуть користуватися сайтом через мобільний пристрій, або ж користуватися голосовим вводом данних, а події input і change спрацьовуватимуть на кожному з них. Тому "прив'язання" подій тільки до клавіатури може викликати нерзучності і помилки.